[{"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/130143192", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/144092579", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369673/answer/139919781", "content": "\n\u8bfb\u535a\u8bfb\u50bb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55479632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55479632/answer/144904688", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u4eba\u7c7b\u8ba4\u77e5\u7684\u6781\u7aef\u7269\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55479632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55479632/answer/144959851", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u4eba\u7c7b\u8ba4\u77e5\u7684\u6781\u7aef\u7269\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26935064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26935064/answer/144884558", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90ed\u8944\u8fd9\u4e48\u597d\u6027\u683c\u7684\u7956\u5e08\u7237\uff0c\u4f1a\u6709\u706d\u7edd\u5e08\u592a\u8fd9\u6837\u5fc3\u7406\u53d8\u6001\u7684\u5f92\u5b50\u5f92\u5b59\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55450360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55450360/answer/144803340", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u65e5\u672c\u52a8\u753b\u642c\u4e0a\u5c11\u513f\u9891\u9053\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55191888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55191888/answer/144541355", "content": "\n\u8ba9\u5fae\u535a\u6bb5\u5b50\u624b\u4eec\u5199\u6625\u665a\u8bed\u8a00\u7c7b\u8282\u76ee\u4f1a\u597d\u7b11\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23594717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23594717/answer/144156956", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u83dc\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u5938\u5927\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55419899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55419899/answer/144881383", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u52a0\u5dde\u8981\u6210\u5168\u7f8e\u9996\u4e2a\u975e\u6cd5\u79fb\u6c11\u5e87\u62a4\u5dde\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27926875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27926875/answer/144445044", "content": "\n\u6574\u5305\u5356\u7684\u74dc\u5b50\u4ec1\u662f\u600e\u4e48\u6279\u91cf\u5316\u751f\u4ea7\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55391588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55391588/answer/144589641", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d1d\u514b\u6c49\u59c6\u90ae\u4ef6\u66dd\u5149\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55344315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55344315/answer/144276289", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7684\u5973\u53cb\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\u300d\u4e00\u6587\u4e2d\u67d0\u533f\u540d\u7b54\u4e3b\u53e6\u7c7b\u80b2\u513f\u65b9\u5f0f\u53d7\u8ffd\u6367\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55343347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55343347/answer/144202962", "content": "\n\u5f53\u4eca\u793e\u4f1a\u7684\u5a5a\u59fb\uff0c\u4f60\u662f\u9009\u62e9\u5ac1\u7ed9\u7231\u60c5\uff0c\u8fd8\u662f\u9009\u62e9\u5ac1\u7ed9\u91d1\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55450360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55450360/answer/144890739", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u65e5\u672c\u52a8\u753b\u642c\u4e0a\u5c11\u513f\u9891\u9053\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53987998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53987998/answer/137813237", "content": "\n\u67f4\u9759\u6f14\u8bb2\u63f4\u85cf\u5973\u6559\u5e08\u90a3\u53ea\u8bb0\u5f55\u897f\u85cf30\u5e74\u7684\u7bb1\u5b50\uff0c\u5173\u4e8e\u897f\u85cf\u7684\u771f\u76f8\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54104076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54104076/answer/145042975", "content": "\n\u624b\u673a\u91cc\u4f60\u6700\u4e0d\u820d\u5f97\u5220\u6389\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/144263973", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55344315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55344315/answer/144452277", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7684\u5973\u53cb\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\u300d\u4e00\u6587\u4e2d\u67d0\u533f\u540d\u7b54\u4e3b\u53e6\u7c7b\u80b2\u513f\u65b9\u5f0f\u53d7\u8ffd\u6367\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37597428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37597428/answer/144570155", "content": "\n\u6709\u4e9b\u7b97\u547d\u7684\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b97\u7684\u771f\u7684\u5f88\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50101909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50101909/answer/144752490", "content": "\n\u4e2d\u5e74\u7537\u58eb\u90fd\u5728\u60f3\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55407481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55407481/answer/144905456", "content": "\n\u8fd9\u4e2a\u793e\u4f1a\u5bf9\u5927\u578b\u72ac\u771f\u7684\u6709\u5f88\u5927\u504f\u89c1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50526101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50526101/answer/144952130", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u963f\u91cc\u5f00\u6e90\u7684\u4f01\u4e1a\u7ea7 Node.js \u6846\u67b6 egg\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55151642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55151642/answer/144936644", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u666e\u901a\u533b\u751f\u8fdf\u65e9\u88ab\u8ba1\u7b97\u673a\u66ff\u4ee3\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40681696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40681696/answer/106585237", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u575a\u6301\u8d70\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u9053\u8def\u7684\u6751\u5e84\u4e2a\u4e2a\u90fd\u5f88\u571f\u8c6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29910774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29910774/answer/144930627", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4eba\u5fc3\u9178\u7684\u53e5\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55450360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55450360/answer/144676185", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u65e5\u672c\u52a8\u753b\u642c\u4e0a\u5c11\u513f\u9891\u9053\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/142214695", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/144693676", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41432739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41432739/answer/144681271", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8c1c\u4e4b\u7b11\u70b9\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32099360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32099360/answer/54777081", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u7f51\u53cb\u652f\u6301 11 \u5c81\u5c0f\u5b69\u5212\u7834\u8c6a\u8f66\u4e0d\u8d54\u507f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55414368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55414368/answer/144888705", "content": "\n\u5973\u5b50\u9a91\u8f66\u5760\u4ea1\uff0c\u7236\u6bcd\u8d77\u8bc9\u540c\u5b66\u53ca\u516c\u8def\u90e8\u95e8\u7d22\u8d5486\u4e07\uff0c\u8054\u7cfb\u5b81\u6ce2\u8001\u864e\u54ac\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u6b7b\u54ea\u8bb9\u54ea\u7684\u65f6\u4ee3\u8981\u6765\u4e34\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55344315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55344315/answer/144900422", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7684\u5973\u53cb\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\u300d\u4e00\u6587\u4e2d\u67d0\u533f\u540d\u7b54\u4e3b\u53e6\u7c7b\u80b2\u513f\u65b9\u5f0f\u53d7\u8ffd\u6367\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55489815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55489815/answer/144880769", "content": "\n\u6e38\u620f\u673a\u6a21\u62df\u5668\u7684\u5177\u4f53\u539f\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29288818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29288818/answer/144939802", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u91cc\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46842994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46842994/answer/144849146", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u6216\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u4eba\u6027\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55471354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55471354/answer/144755485", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5973\u751f\u7684\u4ef7\u503c 500 \u4e07\u7684\u597d\u770b\u5b89\u5168\u7684\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41434836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41434836/answer/144058693", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u88c5\u903c\u88ab\u5f53\u573a\u62c6\u7a7f\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42896143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42896143/answer/143710747", "content": "\n\u5317\u4eac\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u5efa\u66f4\u591a\u9ad8\u5bc6\u5ea6\u7684\u9ad8\u697c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22532884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22532884/answer/144804930", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u5374\u53c8\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47323562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47323562/answer/144428857", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u7537\u670b\u53cb\u90fd\u7ed9\u4f60\u4eec\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u7167\u7247/\u9a97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55281942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55281942/answer/144402087", "content": "\n\u4e00\u4e8c\u7ebf\u57ce\u5e02\u7cbe\u82f1\u9636\u5c42\u5bb6\u5ead\u5982\u4f55\u57f9\u517b\u5973\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55465712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55465712/answer/144812398", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u67d0\u9999\u6e2f\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u6652\u81ea\u5df1\u5728\u5e7f\u897f\u5b98\u65b9\u5bb4\u4f1a\u5403\u56fd\u5bb6\u4fdd\u62a4\u52a8\u7269\u7a7f\u5c71\u7532\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26163800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26163800/answer/144777737", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u56fd\u5bb6\u5f3a\u5927\u548c\u6211\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\u300d\u7684\u8bba\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55426598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55426598/answer/144731163", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u7269\u7406\u77e5\u8bc6 \u53ef\u4ee5\u5f88\u597d\u7684\u88c5\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55388320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55388320/answer/144756400", "content": "\n\u5218\u90a6\u5fd8\u6069\u8d1f\u4e49\uff0c\u6740\u5bb3\u5927\u529f\u81e3\u3002\u4e3a\u4f55\u4ed6\u7684\u6c5f\u5c71\u53ef\u4ee5\u7ef4\u6301\u90a3\u4e48\u4e45?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54165116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54165116/answer/144751258", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u6c11\u4e3b\u81f4\u5bcc\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37597428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37597428/answer/144890287", "content": "\n\u6709\u4e9b\u7b97\u547d\u7684\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b97\u7684\u771f\u7684\u5f88\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54859213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54859213/answer/144601813", "content": "\n\u56de\u5934\u770b\u81ea\u5df1\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u5386\uff0c\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7ecf\u610f\u7684\u53d1\u751f\u7684\u4e8b\u60c5\uff0c\u6539\u53d8\u4e86\u4f60\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41434836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41434836/answer/143698638", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u88c5\u903c\u88ab\u5f53\u573a\u62c6\u7a7f\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30101961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30101961/answer/144779020", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e0d\u88ab\u5377\u5165\u201c\u5927\u5b66\u6bd5\u4e1a\u2014\u627e\u5de5\u4f5c\u2014\u7ed3\u5a5a\u2014\u4e70\u623f\u4f9b\u623f\u2014\u751f\u5b69\u5b50\u3001\u517b\u5b69\u5b50\u2014\u9000\u4f11\u7684\u602a\u5708\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54849217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54849217/answer/144245835", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u4e24\u5e74\u4ee5\u4e0a\u7684\u8b66\u5bdf\u5bf9\u65b0\u8b66\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\u6216\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55411201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55411201/answer/144835583", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u533b\u751f\u4ee5\u53ca\u533b\u62a4\u4eba\u5458\uff0c\u4f60\u4eec\u662f\u600e\u6837\u505a\u5230\u9762\u5bf9\u5404\u79cd\u4e0d\u5fcd\u76f4\u89c6\u7684\u75c5\u4f8b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55471354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55471354/answer/144745552", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5973\u751f\u7684\u4ef7\u503c 500 \u4e07\u7684\u597d\u770b\u5b89\u5168\u7684\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/129982847", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26553748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26553748/answer/139037916", "content": "\n\u5916\u4f01\uff0c\u4e2d\u5e74\u5931\u4e1a\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55357804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55357804/answer/144226136", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u6697\u793a\u5f00\u653e\u5408\u6cd5\u4ee3\u5b55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55316405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55316405/answer/144493263", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e38\u620f\u91cc\u7684\u6027\u522b\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40050089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40050089/answer/144636999", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24350631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24350631/answer/143921147", "content": "\n\u6237\u7c4d\u5236\u5ea6\u662f\u9020\u6210\u7559\u5b88\u513f\u7ae5\u95ee\u9898\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53639629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53639629/answer/144019263", "content": "\n2016 \u5e74\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\u53d1\u751f\u4e86\u54ea\u4e9b\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26749114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26749114/answer/140894447", "content": "\n\u764c\u75c7\u662f\u5426\u5305\u542b\u6c38\u751f\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53639629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53639629/answer/144992353", "content": "\n2016 \u5e74\u4f60\u6240\u5728\u7684\u884c\u4e1a\u53d1\u751f\u4e86\u54ea\u4e9b\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23594717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23594717/answer/36869348", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u83dc\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u5938\u5927\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23594717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23594717/answer/144799463", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u83dc\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u5938\u5927\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55344315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55344315/answer/144195844", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7684\u5973\u53cb\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\u300d\u4e00\u6587\u4e2d\u67d0\u533f\u540d\u7b54\u4e3b\u53e6\u7c7b\u80b2\u513f\u65b9\u5f0f\u53d7\u8ffd\u6367\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55343347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55343347/answer/144292895", "content": "\n\u5f53\u4eca\u793e\u4f1a\u7684\u5a5a\u59fb\uff0c\u4f60\u662f\u9009\u62e9\u5ac1\u7ed9\u7231\u60c5\uff0c\u8fd8\u662f\u9009\u62e9\u5ac1\u7ed9\u91d1\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38153281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38153281/answer/143812895", "content": "\n\u5973\u4eba\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u4e0a\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24718096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24718096/answer/144494310", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u83dc\u5230\u5e95\u6709\u591a\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26872744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26872744/answer/35300717", "content": "\n\u4f60\u7684\u5b66\u6821\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u6df1\u6076\u75db\u7edd\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37507662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37507662/answer/140519000", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u89c9\u5f97\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u519b\u4eba\u5f88\u81ea\u8c6a\u5f88\u503c\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55092674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55092674/answer/144952192", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u624b\u673a\u6e38\u620f\u300a\u706b\u7130\u7eb9\u7ae0\uff1a\u82f1\u96c4\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55344315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55344315/answer/145014542", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7684\u5973\u53cb\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\u300d\u4e00\u6587\u4e2d\u67d0\u533f\u540d\u7b54\u4e3b\u53e6\u7c7b\u80b2\u513f\u65b9\u5f0f\u53d7\u8ffd\u6367\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41434836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41434836/answer/143945789", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u88c5\u903c\u88ab\u5f53\u573a\u62c6\u7a7f\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200526/answer/144793553", "content": "\n\u4e00\u4e9b\u4f01\u4e1a\u4e3a\u4e86\u8d5a\u94b1\u4f7f\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\u5fc3\u4eba\u7684\u62db\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34731732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34731732/answer/141284234", "content": "\n\u6709\u4e00\u53ea\u50cf\u732b\u4e00\u6837\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55465712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55465712/answer/144718713", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u67d0\u9999\u6e2f\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u6652\u81ea\u5df1\u5728\u5e7f\u897f\u5b98\u65b9\u5bb4\u4f1a\u5403\u56fd\u5bb6\u4fdd\u62a4\u52a8\u7269\u7a7f\u5c71\u7532\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/144852803", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55344315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55344315/answer/144184526", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7684\u5973\u53cb\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\u300d\u4e00\u6587\u4e2d\u67d0\u533f\u540d\u7b54\u4e3b\u53e6\u7c7b\u80b2\u513f\u65b9\u5f0f\u53d7\u8ffd\u6367\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50880813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50880813/answer/144007697", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u8fc7\u5ea6\u89e3\u8bfb\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19997136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19997136/answer/142772561", "content": "\n\u7f57\u6c38\u6d69\u3001\u548c\u83dc\u5934\u3001\u65b9\u821f\u5b50\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u6069\u6028\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26872744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26872744/answer/144521363", "content": "\n\u4f60\u7684\u5b66\u6821\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u6df1\u6076\u75db\u7edd\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55469386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55469386/answer/144901747", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u79bb\u7ebf\u300d\u6742\u5fd7\u505c\u520a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/144766708", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55482548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55482548/answer/144982089", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ddd\u666e\u8981\u7b80\u5316 FDA \u7684\u76d1\u7ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55445739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55445739/answer/144712804", "content": "\n600\u4e2a\u4eba\u7ad9\u4e00\u6392\uff0c\u6bcf\u6b21\u968f\u673a\u6740\u6389\u4e00\u4e2a\u5947\u6570\u4f4d\u7684\u4eba\uff0c\u51e0\u53f7\u6700\u5b89\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34873436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34873436/answer/144816251", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u971c\u4e4b\u54c0\u4f24\u542c\u8d77\u6765\u5f88\u9177\uff0c\u706b\u4e4b\u9ad8\u5174\u542c\u8d77\u6765\u5f88\u9017\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40050089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40050089/answer/145026557", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u8981\u8138\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54176400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54176400/answer/144872101", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7537\u5b50\u6253\u9a82\u60a3\u75c5\uff08\u963f\u5179\u6d77\u9ed8\u75c5\uff09\u7684\u7236\u4eb2\u8ba9\u5176\u5403\u8001\u9f20\u836f\u53bb\u6b7b\uff1f\u957f\u671f\u7167\u987e\u75c5\u4eba\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21794104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21794104/answer/144695700", "content": "\n\u8001\u4eba\u5e26\u5927\u7684\u5b69\u5b50\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55419899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55419899/answer/144554863", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u52a0\u5dde\u8981\u6210\u5168\u7f8e\u9996\u4e2a\u975e\u6cd5\u79fb\u6c11\u5e87\u62a4\u5dde\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32099360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32099360/answer/54723861", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u7f51\u53cb\u652f\u6301 11 \u5c81\u5c0f\u5b69\u5212\u7834\u8c6a\u8f66\u4e0d\u8d54\u507f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55400601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55400601/answer/144885508", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4f55\u81ea\u79f0\u5931\u8d25\u4eba\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50266549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50266549/answer/144629968", "content": "\n\u4f60\u901a\u8fc7\u73a9\u6e38\u620f\u5f97\u5230\u4e86\u54ea\u4e9b\u989d\u5916\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55140460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55140460/answer/144629606", "content": "\n\u8fc7\u5e74\u671f\u95f4\u4f60\u7ecf\u5386\u7684\u6700\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23594717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23594717/answer/144396562", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u83dc\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u5938\u5927\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22508677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22508677/answer/141334678", "content": "\n\u7f16\u7a0b\u5230\u5e95\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55401675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55401675/answer/144685273", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a0\u5dde\u516c\u7acb\u5b66\u6821\u5c06\u534e\u4eba\u5206\u6210\u53f0\u5c71\u4eba\uff08\u5e7f\u4e1c\u53f0\u5c71\u5730\u533a\u4eba\uff09\u3001\u5e7f\u4e1c\u4eba\u3001\u8bf4\u666e\u901a\u8bdd\u7684\u4eba\u548c\u53f0\u6e7e\u4eba 4 \u4e2a\u79cd\u65cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54992754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54992754/answer/144573607", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ec4\u88c5\u53f0\u5f0f\u673a\u7535\u8111\u4f1a\u6210\u763e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55366296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55366296/answer/144449081", "content": "\n\u4f1a\u4eb2\u540e\u8981\u6c42\u589e\u52a0\u5f69\u793c\u672a\u9042\u800c\u63d0\u51fa\u5206\u624b\uff0c\u771f\u7684\u5206\u624b\u540e\u5374\u540e\u6094\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}]